最近喺咪有人編梗粵字典？

好似粗口都編埋
好想知佢點寫串過馬撚

有冇捐錢

有無link